\begin{acknowledgementszh} \end{acknowledgementszh}
論文得以順利完成，最先要感謝的是指導教授王勝德教授，在學術思想與邏輯上給了我相當大的啟發，沒有您悉心的指導，就沒有這篇論文的誕生；同時也要感謝口試委員雷欽隆教授、王鈺強教授、曾俊元教授精闢的見解，使論文更趨完善，在此敬申謝意。

在這段既艱辛又滿足的學術道路上，要感謝各位學長姊、同儕與學弟妹與摯友們：同實驗室的哲賢、冠廷，一同修課的方為、恩宇、彥鈞，同在研究所奮鬥、準備出國唸書與正在國外奮鬥的韻竹、佳蒨、恩禾、佳軒、子睿、秉民\ldots{}等大學相識的夥伴們。因為有您們的鼎力相助，這篇論文才能完成。

最後，感謝我的父母與妹妹，是我在遭遇挫折時的避風港，您們的一路相挺與無私付出，使我沒有後顧之憂，得以專心求學，順利取得學位。

碩士生涯告一段落，隨之而來的是更大、更艱鉅的挑戰。請容許我貪心的期望，未來的日子中，希望還能有您們的支持與鼓勵，有您們在，我就能更堅定的走下去！

% \begin{acknowledgementsen}
% I'm glad to thank\ldots
% \end{acknowledgementsen}
